仲有冇華語歌傷感得過呢2首歌

仲要好好聽

1，外面的世界-莫文蔚

2，好久不見-陳奕迅

聽聽下心都痛埋

外面的世界

莫文蔚梗係完美孤獨啦

講緊極度傷感喎